兆麟咩事

勁多green object

見人就搜定點？

有人打交
班popo 話要嚟調查
入咗輝麟對出嘅走廊，（好似拉咗人？
跟住退咗去小巴站
依家屌走咗

btw 樓上dum 玻璃果個，祝你死全家
夠膽落嚟挑機